話比你知 上一次拜狗作客贏到皇馬已經係15年前既事

你岩